Данный проект содержит веб-интерфейс для сервера времени (NTP server).

Серверная часть написана на bash, клиентская - на javascript.

Архитектура создана с учетом минимальной нагрузки на сервер для реализации на очень маломощных встраиваемых системах.

Сервер отдает содержимое, не меняя его или выдает текст ошибки. 

На клиентской стороне разработан асинхронный движок, обрабатывающий все ошибки сервера и передающий ответ от сервера для дальнейшего разбора.

Для установки достаточно скопировать файлы в директории веб-сервера и сделать скрипты cgi исполняемыми.